炸完野 用剩麵粉 可以用黎做乜

炸雞翼 炸雞扒 雞腿
炸漿可以放其他料 整天婦羅餅
但用粉炸 d麵粉又可以點用

成嚿炸完攞嚟食

整麵包

邊個唔中意就幫佢塵爆

去浸大上course

再炸 炸曬佢

用黎索

當生粉打芡得唔得

中筋粉？
中式包點，整餃子皮，曲奇都得。

簡單d可以加雞蛋整成台式蛋餅/印度薄餅